蕭生 X 大J: 2020年1月1號, 388個新上任既民主派區議員召集選民做勝利遊行?

推！

同意

大J 早幾年已經同老蕭合作

又咩勝利遊行呀？
我地只係攞左好多區議會議席，宜家立法會取消左功利組別同埋建制輸曬d議席咩？
五大素求得一項成功，連個獨立調查委員會都未有，點勝利呀？
不如專心d幫下班新手區議員儘快到位，關注民主議題同時都做多d社區工作，令班老人家下次立法會選舉都投埋非建制派啦！

俾機會黑狗一次過拉哂388個新區議員
建制派表示唔該哂

個plan好正做得成好有聲，只係蕭生提出令人卻步

根本出黎謝票都有機會拉非法集結架啦，唔通唔出街咩

個主題要改改,應該主張388區支持五大訴求

屌之前不如睇左佢講乜先

新上任區議員查數！
用公數民事起訴建制派！

又幾合理，推

我愛燒山